其實機楊嘅duty free有冇免過稅？

可能有平過 但稅唔似有免到
例如D煙酒 免左應該平好多先係

如果冇 可唔可以話佢地違反左商品說明？

duty free 唔係tax free 好似係
利申唔識

免咗又加返D，只要佢賣果件貨個名/設計/內容同出面唔同就吹佢唔漲。

香港係冇商品稅 機場禁區同其他地方買野價錢一樣
個d duty free shop好似係個集團既名

煙有收稅啦掛

煙仔仲唔夠平？你出面買一包5，60蚊，免稅店同款一條百零二百蚊，平均一包十零廿蚊仲想點？
仲有，如果啲煙酒爛左唔買得，公司係要補返稅俾政府。

商鋪商品免稅但唔係平俾你

佢真係覺得經營免稅店嘅商家係開善堂唔洗賺錢架

好似轉左手 依家機場個間叫duty zero 好撚柒個名

因為係中國免稅同外國公司合資投左個經營權返黎。